休息完，聽日繼續

依家每日都上演緊六四同暗殺，已經冇多餘時間去休息，我明白依兩日大家都好攰，但唔該過埋今日大家要歸位。希望大家繼續塞鐵塞路

光復香港，時代革命

［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

自推